而家童星會唔會太誇張

睇個淫樣好似已經食硬大姐姐
林作應該隔著mon都會好心酸

童星嚟講譚真一真係好屈機

隻手好撚恐怖

樓主會唔會太誇張

最衰係香港冇咩機會比佢發展

你心邪咋啩

我又諗起你老婆喇條訪問片

呢個真

個樣好恐怖

咁撚樣衰